DKLM 依家啲人真係連電梯都唔識搭，咁撚自私既

Case1 你要行慢線唔該死向右邊多一步啦屌你老母

Case2 又要行慢線又要阻撚住人

每次比我遇到，我都會見一個撞一個，再踩一踩佢對鞋

DKLM 依家啲人真係圖都唔識畫,咁ON9

零分重畫

大家明就得

就係唔撚明

我張張都睇得明wo

Watch gan mud lan?????

睇唔明 畫緊乜鳩